（點拆）外國勢力論已經有埋英文文宣仲廣傳中

有係香港嘅外藉朋友send左呢段嘢問我local opinions

Frm another GrpChat!

*We have to forward this msg to as many people as possible to expose foreign plot.*

Good reason why China is patient and not wield force by sending in the PLA.

(The US) creates blood-letting issues. Once the PLA comes to HK, *CIA will kill some rioters and blame the PLA soldiers*. ...
*Ukraine was done this way*.

The American CIA will select a few rioters for killing (send a few sharpshooters hiding among the rioters and Police and then start shooting). *Then use the dead bodies for anti-China activities*:

• Escalate the issue and blame the PLA soldiers ,and not the HK police, this is the reason why nobody has been killed so far. Once the PLA comes, *there would be 100 ways waiting to blame the PLA*.
They have already prepared police uniform and weapons. Some rioters may put on police uniform and shoot people or protesters.

• May even select and kill foreigners to raise the matter internationally, then use the Western media (under the leadership of USA) to push the matter ,to the climax. This is their planned way. These American-Western pretenders act like gentlemen but plot in other countries to stir up people killing each other to be played again! *Some rioters will unknowingly become sacrificial lambs of the West!* So sad!

Everyone of us should work hard and spread this message. Let those blinded by the West know their plot and stop acting for the West and also let others prepare for such an outcome and not be surprised should this happen. Also could see the evil acts of the 5 eyes under the leadership of USA.

我答完佢之後佢仲話:
Make sense
but the paradox is that for that plan to succeed nobody can find out so if it happens successfully we will never know for sure who did it
historically the cia has been known for stirring up political unrest in other countries for its own benefit, eg Argentina , Cuba etc

點拆好？
個外國人都係支持我地嘅
但佢睇完呢篇嘢都信左一半

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

可以參考哩篇，但唔好寫得咁學術。依家係post-truth 嘅年代。demagogue代替咗理性討論

推

屌呢啲同藍絲傳嗰啲「我收到風」有咩分別？

回佢。

NOTED

MAY GOD CONDEMN THE CHINAZI

push

再加多句

MAY GOD ALSO SEE THE DOWNFALL OF THE HKGUESTAPO

將CIA改做CCP(Chinese Communist Party)就合理晒

自問自己叫比較理性，盡量兩邊資訊都睇嗮，你個friend send 黎成篇野，一啲proof 都無，好典型中國式言論，即係「我講就係，唔需要證據」同之前馬雲同ellon musk個研討會一樣。當然你可以打爛仔交，話64中國咪照做。

問佢，即使有外國民主國家勢力又點?

問佢，你想比外國民主政府統治，定係比中共統治?

呢篇有用

我可以幫手逐點回應，你想知再講

Yes 不過係英文版，仲講到似層層，所以要求教有理據文宣去拆

答CCP claimed nothing happened at Tiananmen square in 1989 and PLA didn't kill

一早已經同佢地講似係typical china gov thinking and blue side rumours

我答左佢，at least i believe cia more than hk police ..... we even losing the right to explain ourselves and complaint the gov

等我針對篇文逐點講
1. 中國怕輿論嗎？如果佢驚嘅話，64就唔會發生，哩個係絕對事實，響內地現今亦時有發生，新疆好明顯啦掛。只不過消息被封鎖，內地傳媒唔會寫，外國亦覺得新聞價值低
2. 邊個令到可能別有用心嘅人容易冒警？係政府，佢默許警察執行職務時，無需委任證，增加調查難度，唔通咁都關外國勢力時？如果要提防人冒警，帶翻個證最重要，還是反而政府有野隱瞞，包括已經暗地裡派咗解放軍
3. 所謂嘅別有用心者扮警察，我未見到，但警察扮示威者呢？鐵一般嘅事實。
如果咁都信，同豬無分別

Thank you ching
我消化緊啲points同試下translate 返send俾外國朋友先
佢都係咁問有咩可以幫手, 同會同外國朋友講返啲fact
我發現需要再了解多啲歷史fact 去呢類文宣戰

當然cling英文好過我幫到手更好
文宣戰要多啲有理性同理據嘢

我只係讀緊mater of international relations嘅一個small potato

呢啲你我都知，但最心痛係仲有好多人唔知或者選擇唔知，而仲有好多外國朋友唔相信唔知香港已經嚴重赤化中，佢地依然以為香港係以前嘅香港。。。有個朋友工作受影響準備返法國(feel到佢有少少不滿又無奈，知我一樣但又繼續參與支持，問我點解同點諗。我當下都係好籠統咁答佢i m a hker i should support it and do it ....fight for freedom ...against china community...之類立場嘢，但再多一下都講唔到落去了...因為發生太多事都唔知由邊開始講，特別係一知半解嘅外國人。所以我決心開始back up同文宣去理解成件事

無咩用嘅design撚表示好多文宣都係推news 推event推schedule 打口號，咁係屌唔醒豬架想做返多啲深層次教育

[國際文宣] 我要聽朝成個 FB TWITTER 都見到呢條片！！

我有響學術台開post講最基本嘅慨念，見無乜反應就停咗，不竟最近有啲忙，要批改一大堆文
國際關係101----如何做到引起他國關注嘅文宣